波子quit左asso做全職youtuber

最衰都係mihk班mk 搞到我波quit左asso
明明早排仲話要升返上U

不過有得睇波子哥哥都唔錯

邊個係笑波子

最港最多訂閱gamer

條柒頭唔知點解睇個樣就覺得佢係好蠢好on 9嗰種人，原來佢係讀asso

係咪比ming仔串一日一片嗰個on9仔？

d學生無得睇波子哥哥好悶嫁

但佢收入多過你好多
好蠢好on9

唔好咁講 串佢既係連登仔姐
ming仔心地咁差既咩 點會串尻我波
話時話 我波一日兩片架有時

波子依家先全職 收入不多
但屋企有錢

你講波子定波仔啊

呢個係波仔

呢個係波子哥哥咩?

到左youtube沒落 呢條友只係一件只係識哈哈哈哈同打機嘅垃圾

佢問邊個係笑波子我咪答佢

一鳩樣姐 咪又係垃圾
一個比狗吠 一個比狗食

佢唔係幾年前thei grad左啦咩

boris咪又係波子
笑波子哥哥夠同DC班英雄自稱 smile Boris

佢廋撚到
一啲肌肉都無
重要矮
不過港女至愛

毛都未出齊點樣thei grad

on9 gym撚以為有肌肉會溝到女咩

三十歲打後就唔同玩法架啦
利申 被幾條女溝緊

猛料

無人想知

屌 原來你地講緊波仔 我以為係笑波子

有咩分別

咪又係乞衣

笑波子靠自己搵150k個月
連登仔都行埋一邊

屌打fg50k嘅連登仔

屌呢個post一啲講緊波仔一啲講緊笑波子 好亂

係

黑人問號❓

呢個唔係笑波子

波仔好似去過新加坡讀書

其實你係咪佢來？其實我覺得你啲片好撚垃圾

比你發現左。。

拍片唔可以當飯食

我都覺得你d片其實好無聊……仲有你條女個樣

我遅d拍片教人cow日本妹仲多人睇

佢幾大？個樣好似20中
但智力得10咁

飛左佢了。。

佢poly Asso,我friend見過佢，成日認為自己好傻， 佢啲片都係比小學雞睇多為主，真心冇ming仔嗰啲旅行片咁有心 心，我都唔知佢啲片嘅定位係咩

Who?

同我偶像放火一樣

屌仲話咩要做個成功生意人
條柒頭一睇就知講一講就洗倒條傻仔腦

毒巴

??

乜鳩

原來仲有個叫波子
wfc

符合香港人趣味
實有錢賺既

1

子同仔唔識分？

咁其他行業都可以咁講

全職？
條友除咗賣樣仲有咩價值

咁都叫有樣？
普通mk仔一個，一個招牌跌落黎宅死勁多個都係呢d樣

咁真係無乜價值
佢啲片冇中心思想
為做youtuber而做

得罪講句 垃圾嚟 是但講個都好過佢 又柒

波仔家姐好正

但人地咁都有110k 訂閱
可能我地先係盲撚左果個
其實佢好似係靠佢家姐先開始紅
得罪講句佢家姐邊忽靚，唔樣衰既，但成個賓妹咁好黑

真係有身分證嘅都可以做YouTuber

boris撚係波子 只係個垃圾mk only

又係依條垃圾mk

波仔好正
樓下27蚊兩盒

屌你老母臭閪死後門狗

個個笑波子post
都見到保時捷ad

聽講同kitling有野

個撚個都叫波子
遲下大波子細波子都出埋黎

其實佢有冇出人工比隻狗，次次都搵隻狗黎玩

連rosema都想搵佢拍片

條友搵過ptgf??（發夢有喺相見過佢）

又波子又波仔 算啦 一樣質素不用分得這麼細

睇過佢幾條片（主要睇佢家姐）
成撚日整個死人頭又係到chok樣
個嘴又唔撚知想點咁
剪接又差

佢條女同佢家姐真係好撚樣衰

點樣靠自己搵150k 法 咁勵志 想聽下

佢以前中學係排球校隊喎
佢間學校最少都入到精英賽八強
無肌肉

最嘔心係放埋老母上枱 懶係好warm咁

佢好醜樣 佢條女更醜

佢reply 條女好正

係咪得我覺得佢阿媽好似男人？

阿豬阿狗都po上黎

梅姐

係好似

屋企有錢到仆街
好似馬主黎

快d死快d死快d死

男扮女裝

有錢到仆街就唔會同細佬一間房

條女咩樣
個個話柒

遲啲冇人氣睇佢點算

收入不多
youtube流量都賺3-4萬左右，加埋業配起碼60K

youtube沒落

窮極都有個譜呀嘛

不解釋 自己諗

你有無咁撚酸

洗撚酸咩on9 仔 我細佬同佢以前打開波又話你知 你幅濕鳭圖睇下邊個喺隻馬則邊先講啦傻西 係撚老豆老母 有到養起隻馬會呀哥細佬同一間房無工人 dse炒撚左要讀asso 你係窮西唔怪你見識少

邊撚個嚟 一跟睇回覆以為講緊垃圾笑波子

全家都好撚柒
特別係家姐 啲牙大撚過個嘴

呢啲家境就覺得富貴 唔怪得香港食你呢啲無腦女女咁撚易 港女係雞係公廁真係錯唔哂

原來潮流興youtuber名有個波字
我叫波西先

唔係話幫笑波子，不過你咁屈人唔係幾好
笑波子係青大，呢個係有錢仔mk波，讀含大

佢啲片出過佢工人幾次wor ching 同埋你check下佢老母 姚秀慧，米蘭站執行董事黎，米蘭站都係佢呀開 同埋人地住係九龍站成半億既漾日居 千幾尺都叫窮 連登仔真難服侍

米蘭站都係佢呀哥開

依家連做youtuber都要有父幹

同笑波子哥哥撞名
注定冇運行

冇咗狗公ricko 依家啲妹妹興睇波子哥哥

原來係波子
唔係笑波子

其實佢係本身有人氣 比賽d人排哂隊影相又剩 先有呢個成績
一拍片已經幾十k views啦 拍多幾條已經有幾百k views
上哂熱門又剩
十幾萬訂閱 再同其他人合作下拍下廣告 easy job啦
講到自己幾努力又剩 其實佢拍片edit各樣 咁嘅質素 係完全未成熟 只係本身人紅 真係已經贏哂
你見好多其他youtuber本身有料嘅 拍攝技巧剪接各樣好九條街嘅 拍咗幾年都冇人睇 都幾心酸

漾日居都拎出黎講

波子一早poly畢左業啦
呢條波仔抄人名 唔係個家姐靚真係無人睇

屋企咁撚有錢
加上quit得就知幾好搵
見佢痴嚟痴去都知想出嚟撈
未沒落就買到樓啦

笑波人係低質 睇其他人拍嘅片都見佢成個傻仔咁

但係唔洗下下攻擊人 嫌人富 真係痴撚線

你會唔會太睇得起youtube收入
佢又唔係成日出片
雖然多人睇
但收入最多$8-12k
笑波子一日一片就有機會30-40k啦

認錯笑波子
估唔到有人叫波子 (without笑)
冇人識你啊 人起朵你起朵

等啊Ben仔出片算

我都係

家姐

我屌

Youtube 未來5 年都唔會沒落啦，到時廣告費代言費都賺左一大筆
00 年出世嘅今年已經18 歲，過多幾年咩大J 笑波子就會俾佢地捧上神台成為00 後嘅集體回憶

我地過氣㗎啦

保時捷>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>笑波子

GT3RS

但人地一個月搵得多過你全家加埋
除左話人個樣同學歷連登仲識d乜

有片wor

佢家姐唔係degree 咩

咁有錢 讀唔讀都無所謂啦

口大
牙核突
唇粗
仲自以為好靚仔好多人愛慕
痴撚線

笑波子哥哥將重心放落YouTube
唔怪得d片愈來愈正
個垃圾ming拍馬都追唔上

三十打後 結埋婚仔都生埋啦

點解講左咁耐都係讀緊asso

邊位?
又係以為自己好紅好出名個啲所謂youtuber?

讀唔掂就讀唔掂啦

有人carry佢咋on9仔

利申 ibank
On9 你廢就好 唔是我呀傻西

垃圾

咁撚多人唔睇圖
呢個係波仔 boris 啱啱先開始拍youtube屋企住圓方 今年dse grad升左上hkcc 拍d片都係無無聊聊抖音片 有時又同家姐講下經 好撚多00後妹妹中意佢 下一個屎來母黎

佢好撚有米
youtuber沒落到變地底泥都大把錢

佢有講過拍youtube最後悔既事係改自己名做波仔
btw 應該都唔算係讀唔掂所以quit既 佢講過佢屋企人好支持佢同家姐細佬做任何事 只要唔係傷天害理 唔係學壞就得 佢話佢呀爸呀媽都冇點讀書 都係自己做生意做到有今日成績 所以佢呀爸呀媽從來唔逼佢地讀書 呢點我覺得教得幾好 應該都係因為咁所以佢想quit asso試下全職拍youtube掛

btw 樓上有人話3姐弟一間房 但佢地間房都唔係細喎 可能係佢地父母想佢地關係好d先擺埋同一間房 有條片話幫佢家姐慶生都睇到佢屋企至少一千呎

亂到

屌 個波仔陣7味真係呢
仲難頂過波子
好似每一秒都想炫耀自己屋企有錢咁
個囂張樣真係

屌你老母打手

on9講事實又打手 乜鳩都踩左先顯示自己高人一等

睇過佢家姐ig
啲post都幾撚扮野

你係咪佢啲fd啊柒頭
講乜鬼事實姐

我講邊句唔係事實你指證下

佢叫波仔

我屌你老母mk仔
你就係波子

叫On9 仔

講唔贏人就屈人係當事人
唔怪得你中學咁撚毒冇女埋身

屌你老母死傻鳩
成個post得你一個撐佢
心照啦題
仲人身攻擊轉移話題

你又係佢啲fans?

屌你老母

睇左我第一個comment點評論佢d片未 我純粹話佢老母教得好
係你條傻鳩係咁屈鳩人先 仲要唔止我一個 心照啦

屌爆你老母

見風向就轉
屌你老尾

你老母on99

本來睇你d post都會笑下覺得你慘
點知原來又係d窮毒臭毒撚 以為成個世界圍住你轉 屌 比心機開多一百幾十個post呻中學冇女埋身啦 你之後既人生都唔會有架喇

食屎狗

見風向？我個comment仲早過知屌我個comment
媽呀 d毒撚真係好恐怖 一比人講中就發癲

屌爆你老母個西

On9食屎狗

死波子啲fans

block柒你先 浸毒臭酸叔味湧緊埋黎

屌你老母
又話block我又覆我？

唔好揾mingjai同佢比

睇依幅圖都覺得佢啲片柒柒地

返屋企訓啦柒頭

屌你老尾

雖然我明呢到好多人心理唔平衡，唔抵得冇料嘅人成功，但youtube沒落前，佢已經做到幾層樓收租退休，講緊可能係28歲

小波

咁姐係佢Year 1爛grad？依家搵藉口想retake？

又話block我？
屌你

琴日見到都呆左 唉
見到佢最近都成日強調追夢 無悔咁樣 都估到會想全職拍片
佢又唔似笑波子咁on99覺得自己大明星咁既
利申：2個都見過，Boris謙虛好多，笑波子on99咁 帶晒口罩

見到條毒撚發癲係咁鬧人好過癮
現實一定係比人笑嗰啲油頭暗瘡肥毒撚

雖然佢讀asso
不過講真條友屋企應該好撚有錢
老豆老母好似仲要係馬主嚟
所以根本唔洗care讀唔讀書搵錢 專心拍youtube食多幾條女對佢嚟講仲好
出世果刻已經跑贏咗大半人

雖然唔睇佢啲片 但都知佢唔係讀asso 之前甚至grad 埋樓主咩心態

人哋唔讀asso又關MIHK咩事 MIHK高汁過波仔好多

以為笑波子 對唔住咁多位大佬

笑死 米蘭站董事都唔算有錢
你呢啲死窮閪毒撚 返歸打飛機啦

唔怪得知咁快上位
讀唔成書嘅普通mk
啲片唔係話好睇
拍咗1年就咁撚多人同佢合作
原來屋企有條大水喉 個個都爭住痴埋去

仲會幫手帶埋佢班fd上位 一齊拍片

連登仔都癲癲地
我就唔睇呢條友啲片既
但人地有錢 你又屌人唔夠有錢
佢冚家都係米蘭站 主席、總經理、董事啊
轉個頭又屌人老母似男人 屌人家姐樣衰
成班毒撚係到圍威喂 真係笑死

樓主叫佢做我波真係好撚噁心

佢同佢細佬走去讀林大輝 呢d直資
入得去都係窮極有限啦

公道D講，佢從來冇炫耀過屋企有錢
本來都知道住九龍站上蓋
但都係因為去拉頭馬先俾人起佢屋企底
一開始我只係覺得佢屋企裝修都幾靚
但訓碌架床,以為係中產

冇睇過佢啲片，最有印象就係兩姊弟個口都好撚大
家姐幾靚女，不過個口真係好大

我有睇佢D片，有好大進步空間
所以佢而家既人氣可以話係一班00後妹妹撐起
雖然我唔認為佢靚仔，但而家班妹妹就係鍾意呢類

而佢咁快彈起，有部份原因係定位
Sell家庭,親情
佢同家姐拍片，受歡迎過同女朋友拍片
呢類型youtuber唔算多

佢最近拍左部微電影
真心麻麻，劇情單薄，雖然明白佢想帶出啲咩
但劇情只係為左煽情而煽情
但單憑咁樣，已經上到熱門唔知第幾位
班00後仲要瘋狂盛讚佢
捧到天上有地下無
令佢以為自己真係好有料，好到可以全職做youtuber
佢家姐都開左channel，但只係拍左一兩條片
已經有幾萬個訂閱
呢個數字係其他youtuber唔知要幾多年先儲到返黎
物極必反
太容易紅，亦都好容易跌返落谷底

明眼人就知道晤係

一睇就知佢係來賓啦，人地請架傻西

九龍站上該細單位其實幾百萬都有

其實上市公司主席有隻馬好出奇？

佢唔係ive咩
即係讀完ive 升上asso？都幾廢下

之前唔係畢左業喇咩 又讀?

中產就梗架喇 話咩有錢到仆街班傻西話人酸on99 未到有錢就屈我話人窮 cls logic

起碼都中產

但我諗有錢極有限
如果唔係洗撚讀阿蘇

米蘭董事團唔叫有錢
師兄屋企係咪過百億身家？

呢個真 林大呢啲垃圾私校都j得落班打手真落力 係有錢就讀ischool啦 貪林大夠垃圾咩

可能淨係俾人邀請去玩吓 唔係董事

解釋到兩兄弟訓同一間房未先？ 仲有買本證券easy pass paper 1 你可能知道多啲關於董事概念

youtuber 搵錢有今生冇來世
讀成書咪又係搵15k，點解今日唔放手一博？

笑撚死人呀你發窮惡呀？
要兩兄弟一間房
姐係屋企都係三房單位啦
有錢唔去外國讀要讀Asso又話人窮

中產就梗架喇 話咩有錢到仆街班傻西話人酸on99 未到有錢就屈我話人窮 cls logic

盲撚左呀柒頭

姚君達姚君偉佢舅父
姚秀慧佢老母

睇左幾頁先發現唔係講緊笑波子
屌 !!

辭退左啦臭雞

公道講句 連登仔好窮酸 唔抵得人地有錢

連登啲窮毒始終都係唔肯面對現實

係 有錢又話人唔夠有錢
讀Asso又話人窮 連個樣都攞埋黎屌
唔撚識照下自己個樣

最搞笑係 兩兄弟一間房都攞黎講

睇佢個樣真係睇唔出咁有錢
不過都係果句, 普通MK仔樣一個
係街見到都唔會認得
不過應該會愈來愈紅, 因為依家D 00後D品味...

我有佢咁既身型已經滿足
利申瘦底

三間房叫有錢？

咁都矮

屌那星講極都唔明
人地兩兄弟一間房洗唔洗同你班窮撚解釋呀

有錢一定要買三間以上？

屌佢地啦 波囝都唔識 以為講緊垃圾笑波子

公屋3間房同九龍站上蓋3間房好撚大分別喎師兄

而加兒登仔係你有錢一定係要住House啊 比華利山呢啲
你住九龍 地鐵站上蓋 三房 幾方便都好你都係窮撚

即係人地做youtuber你屌佢唔係問題
但唔好吹到條友窮囉 好撚酸

其實好平咋嘛 三房平均都係三千零萬

屌佢啲片既質素就話姐
走去屌人屋企

人地個名叫大能把錢
三千幾萬既盤係佢心中俾窮撚住
笑到我

李嘉誠屋企會唔會得三間房

有錢=李嘉誠級數 笑

大家小心 上邊果兩個係打手

發覺連登真係越來越多on9仔

舊username叫女人係雞就知你係溝唔到女嘅死窮撚

屌你老母啦 我咪講左你屌鳩佢做youtuber無問題
但唔好自卑到咁 見人屋企大過你就酸鳩人啦
利申返先 我覺得有一千幾百萬已經係有錢人
唔係得幾百億身家既人先叫有錢架

笑撚到我 一入黎見到條友話佢窮
同佢探討下有錢既定義就係打手

有馬好撚威咩 我住西北都有隻牛啦

條友傻撚左 唔夠人講就話人打手

波子我都唔撚睇啦
仲有個乜撚波仔
Dont make stupid people famous please

剩係留意佢家姐
好靚好正好真
好似poly marketing

兩個男一間房
佢家姐一間房呀
佢屋企唔算好撚有錢 都叫有錢啦
唉好想做佢家姐男友

唔係ive 仔咩

垃圾去向關人咩事

下可唔可以解釋下點解有錢會訓碌架床
有錢人唔係通常訓雙人床？
唔讀書走去做youtuber真係好on9

明顯係其中一個

讀垃圾林大輝中學

呢個公道，我師父教人溝日本妹，得果幾千views ，飛機陳屌打你，兩登名人

窮鬼

有啲父母想仔女關係好啲

可以兩張床 唔一定要上下格

人哋ig story話個gpa夠入大學不過唔讀呀

個post ph值負數

即係幾多

冇講
有冇grouomate爆料

有打波都唔係無肌肉啦 以事論事ok?

2.7左右

2.7升乜撚u
你點解會知

哩條友又on9又柒 個頭又肉撚酸

Top up 唔係u呀？

未到仆街 但起碼中產 漾日居三房

冇撚用 有書唔讀 走去拍youtube 傻閪表現

不嬲都睇呢條友唔順眼 拍埋啲片尻下尻下 得閒就放佢家姐出嚟諗住厄毒撚view

Sor 呃

咁清楚 冇人想知😂

佢家姐出得果2條片都60k訂閱

Show blocked user - 負評無理由

佢家姐都唔係靚啦
龔嘉欣咁

幾似呢個

笑波子唔係thei civil 畢業咩，乜畢唔到轉左asso 讀呀

Steve jobs 都冇讀完大學啦,支持波子哥哥

我女朋友仲靚

有冇相？口大含撚應該幾舒服

佢係cc 大家去搵佢

曲線?

上面有人話九龍站有單位幾百萬 屌你史前人黎架？

唔使理班死窮撚啦 乜柒都屌架啦
仲有個傻閪咩hay99 酸撚到出汁

笑你老母波子

幾錢都好啦 得3間房一定好撚窮

最平兩皮野一呎 你自己計
我唔覺好窮

窮就唔係 但有錢就講唔上 真中產啦

無咩好傾 block 8

岩呀師兄

第二個ricko

好想知連登仔兩老從事咩工作

窮人要有骨氣，咁樣自己呃自己真喺好核突，等你地出黎讀書做事會知有錢仔唔洗做其實好撚正常

無人識佢喎

呢個真 但講得出呢啲就係有錢就肯定係未見識過先講得出

佢cgpa咁低都可以話自己下一年可以升翻上大學 year2都未讀就當自己一定得 升翻上社會大學？
人唔笑狗都吠啦

利申:同學黎

佢頭個句已經講緊假話😂

波仔有本事就show張transcript出黎
冇本事就收嗲算啦

讀書晒好多時間咩

都係尾幾個week忘

唔撚想知

邊撚個嚟

讀唔到書就扮曬好有理想咁 有u唔入

波子唔係讀poly 唔知唔好亂up 波子thei engine仔黎

連登仔 冇位入 咪入佢屋企人囉 明明講緊人冇料 但係轉頭話人地屋企人樣衰

話佢d片唔好睇咪唔好睇 連登仔仲話人地屋企窮 真係笑撚死人

喺學校其實都玩得好癲 都幾nice 不過成日走堂 恃住出名就freeride 當正自己名星咩
明明gpa都幾低 都話升得翻 勇氣從何來

見到話cgpa有3.2

笑波子定波仔呀?

屌，邊個打邊個呀，我好撚亂呀

唔返學淨係去考試都有啦

3.2入u你真係high大咗

top up degree 當自己係入大學 香港咪個個都大學生
聽講associated degree係因為year1讀先咁叫 同一般學位無咩分別

公道啲講ugc top up黎
真係同一般學位無分別嘅

Self fd?

Associated degree都 degree黎
都真係同一般學位無分別

你肯定拎住個top up 打飛機當自己ugc個啲黎

top up都叫U ..
屌你老味7少陣啦ON9仔

咁個top up的確係ugc fund 政府資助
同一般8大學位無分別
Programme Code 73432
Mode of Study Full-time
Fund Type Government-funded
Normal Duration 2 years
Credit Required for Graduation* 64
Tuition HK$42,100 per academic year

呢家毒撚真係酸撚到
波仔有啲人氣
就係咁狙擊人地 人地有錢與否關咩事
唔讀咪唔讀囉 都係佢個決定黎

咁就好難入啦 邊有人話肯定入到 重要3.2 仲要未讀year 2

其實洗唔洗成日睇人讀書讀成點呀，讀得差又笑尻人又剩，讀書唔叻唔代表唔可以係其他方面發展同嘗試
利申，唔撚係佢啲fans

波波我就識

UGC Top up 唔撚係 top up degree？
當自己係UGC
Top up當自己UGC 咁asso 都係degree

有一種degree叫ugc topup
冇得經jupas入嘅 只可以經asso hd入 課程只係2年 唔好咁井底

講緊唔笑果個呀
between, 兩個英文名都係Boris
真係以為自己上咗位

有口你講ugc topup
係唔係top up啊？
Associated degree課程夠兩年 人人都讀大學
好心你topup仔就唔好自high 扮咩UGC
TOP UP仔抖啦

係topup 不過都係ugc
同埋我唔係topup

一定!好撚威呀!

有幾多?多過洗碗

咁我估斑馬線都有斑馬

咁咪即係top up 講咁多你都想話top up degree可以叫Ugc

Top up就係Top up 唔好以為前面有ugc就當自己大學生 ok？

直覺話我知又一個以為自己係靚仔嘅人想拍片上位

人地係asso大學生 唔升做TOP Up大學生

佢明明係thei仔 as乜撚野so
有fd係佢啲師弟 日日見到佢學校周圍土人

一定入到u 係一定!!!
笑撚到我

之前見到佢真人 柒到 望下佢個樣 佢以為我地係佢粉絲串撚到佢

係一定haha

你知唔知邊個啊？

好似分左手

橙 top up 仔有得同你jupas仔搶宿位住

IG:agneswym

笑死人咩
hkcc 3.2/4.5
Cc business deanlist 至小都4
3.2 係入到u嘅 polyu speed囉

個笑容ok既
不過個鼻真係好大囉

前日係hhb見過，好矮

仲有個好似唔識發育既細佬
個樣勁似岩岩小學畢業

話人柒話人父幹就係呢啲人

人地想BECOME ANOTHER PERSON

Quit左asso姐洗唔洗公審晒人全家

波友

冇佢家姐應該冇人想睇

連燈仔酸到呢
人地搵到目標都要俾你屌

人地家族生意係米蘭站

米蘭站係家族生意

咩原因佢啲片咁多人睇

正一on撚鳩鳩食賓洲 asshole升top-up都要拎嚟打飛機
好心唔係勁就收歛啲 有父幹咪認咗佢囉 你細細個都係用你老豆老母啲錢㗎啦
講白啲 仲衰過ive仔 起碼人地肯認命 肯捱

撚有三40,000

其實佢讀完佢所謂嘅「一定」讀到嘅Top-up
再繼續專心做Youtuber咪得
以為自己最近拍段微電影多咗人留意就打晒飛機想紅
為左夢想放棄女朋友同學業 真係笑出聲#
其實三者一啲關係都冇 自己兼顧唔到係個人廢姐

真

咁你幾多gpa

係囉

戅鳩...
係叻仔嘅就一邊讀住書一邊做youtuber喇
有個bachelor渣手都算係人生成就

好心你地搵塊鏡照下自己先啦

喂大佬
Top Up 就收返埋先啦

你又啱

連登仔主要都係酸人屋企支持到 做佢想做ge野 無後顧之憂
而連登仔自己就做唔到 所以未唔抵得人
人地做咩關你q事咩 唔睇未得lo 呢d人做唔掂就會自己收皮 你反人 未俾左機會人紅同多人識
要反都反其他垃圾youtuber啦
果個屎萊母呃小朋友錢仲賤啦

其實佢啲片係幾好睇

人地都叫有女
連登仔呢

其實想理性討論下以下幾個問題：（Too long請Skip）

1. 究竟有幾多人係誤以為係笑波子之後先入嚟想留負評而又評錯人？

2. 誤以為係笑波子所以留負評嗰班其實先前有冇睇過佢任何一段片定係人云亦云？

3. 知道係講緊波子唔係笑波子而又比負評嘅人，同樣其實又有冇睇過佢嘅片？定係本住連登教義 香港所有YouTuber都係垃圾 嘅偏見先入為主係咪都反咗先？

利申唔係佢哋Fans入嚟前依個波子我聽都未聽過，但正因為連聽都未聽過都見到咁多人反先令我感到好奇究竟係咪我太Out孤陋寡聞錯過咗個超級新星定係大家又鳩反

唔係話唔反得，你有理有據我真係話知你點反我都尊重你意見
樣依啲要上鏡見人你有意見都好合理都不至於係膚淺
但係話佢咩靠屋企、有錢、讀唔成書依啲，乜係判斷一個YouTuber好定唔好嘅標準嚟㗎咩 乜宜家做YouTuber都有最低學歷要求？排公屋呀家陣？洗唔洗設埋入息限額呀？創作者唔睇作品走嚟睇人家庭背景？同一條片由個大學生Upload係咪會好睇啲？

依種風氣其實真係好唔健康囉，直頭成班爛仔去人哋到踩場撩交打咁，人哋唔理你又唔係，回應你你又實搵到位繼續挑刺，極小事都一定要推到人仆街陷家剷，對自己明明一啲利益、迫切性同正當性都冇，純粹睇人仆街最開心

但係偏偏凡係嗰啲話香港人一定係最仆街嗰啲Post又個個千幾二千個正皮異口同聲齊齊呻，屌你班友明明自己就係自己口中講緊負評緊嗰種人，都唔知話你班友有自知之明好定係仆街無賴精神分裂好

佢老婆係米蘭站執行董事 舅父係米蘭站創辦人
人地中意唔讀 或者去外國讀都得啦 咁有米
最緊要係佢老母開明

睇波囝同笑波子都好過睇抖陰

條波子做乜撚有討論價值

top up唔top up是9但啦
至少都係UGC，有認受性
收幾多分我就唔知
不過既然佢覺得一定入到
肯定係聽人講過收幾多分
再加上佢有youtuber, social media經驗
就算GPA低，呢啲經驗一定幫到佢加分
不過我自己覺得 既然佢係想係呢行發展
點都係讀埋個degree先好啲
當中學到既知識 不論係軟件/人脈/理論
都會對佢有幫助
只不過一路拍片一路返學 係會辛苦啲
不過波子要學習下點樣面對批評
因為佢D回應真係好小學雞
做得呢行就預左啦
唔需要下下同人解釋囉

同埋攻擊人地屋企人個樣真係好冇品

172都叫矮 ？

高

咁都高

幾歲呀 有撚排高啦

其實無人想知

舅父米蘭站主席都要執紙皮

笑你老母波閪仔咩